緊急，有冇人係德國紐倫堡

指甲爆左，有冇指甲鉗

有冇人，呢到全部店都閂晒